希澈重大車禍 始源每天來為他祈禱：告訴我一定能再走路！

南韓團體Super Junior金希澈日前在Instagram上面特別發出幾張合照，照片裡的人對他都非常有意義。原來是他約莫15年前發生重大車禍，這兩人讓他有了勇氣，其中一人更是團員崔始源，「告訴我一定能再次走路，每天都來為我祈禱。」

▲希澈特別感謝2位曾在他車禍重傷時幫助過他的人。（圖／翻攝自希澈IG）

希澈上傳的2張照片中，3人戴著口罩依舊可以看到面罩後的笑容，比出愛心與YA，希澈先是感謝照片正中間的哥哥，「照料與治療著因為車禍而毀掉的我的身體與骨頭的金武烈哥（音譯，김무열）。」接著希澈感謝隊友，「因為車禍住院的時候，告訴我一定能再次走路，每天都來為我祈禱的始源。」最後寫下這兩位都是他很感謝的人。

希澈是2006年8月份參加完SJ成員東海父親的喪禮後，回程路上他乘坐的車輪胎失控發生重大車禍，不但身體有12處負傷，腿部更進行了植入7支鋼釘的重大手術，其後因為唱跳歌手的活動沒辦法好好復原，近年來也因受過傷，宣布不參與SJ的舞台表演。

▲希澈透露始源曾每天來為他祈禱。（圖／翻攝自希澈IG）

對此，粉絲都在IG下方留言，「希望歐巴健康就好」、「這些都是很優秀的人」、「好感謝、感激有這3個人，讓我們希澈能夠好好地活著、走著。」

炒多次🙏🏻

希澈快啲死

炒多幾次

死全家

始源隻狗咬死人?

希澈老師；我行唔到，momo你坐上黎啦

佢死左momo都唔會係你既，因為俾我mark左

希澈老師死廢中

爭飽佢

你收嗲啦

都廢左啦
Momo跟我

冇人同你爭阿彩 因為正常冇人見到隱形人

咁我要了

你勁花心

你咩事 你同樓主爭彩算啦

係樓主想搶彩
彩Mina 都係我嘅女人

加碼 啪啪啪

係你想搶彩 彩係我嘅女人

多d黎密d手

做返個男人唔該

DBG

希切老師...